只有最強香港人林兆波做到黃絲日日想做既野

就係屌林柒穴傻個西
同唔同意
YES
NO

係佢老母啊

你做埋我個份

比你屌你屌唔屌

唔屌

幫佢奶閪你估好過癮?

唔係嗰種屌....

要幾大勇氣先做到